新手買車想買架12年 Golf GTI MK6

比較過幾架車，宜家睇啱咗架
57K(可議價)，3手，十萬里，12年GTI MK6
想問下會唔會到手之後好多嘢要細執執到好貴問過朋友，朋友話有事要執除時幾萬蚊 應該買完呢架都會揸到劏車先再買新車
如果唔係咁好嘅話，預算50K 仲有咩比較好嘅選擇

100k km

揸得耐就唔好買依架啦
俾首期出架新既有保養好過
你一開始預多兩萬維修都ok既咪買

因為我身邊啲朋友同事個個都話叫我買架二手揸熟咗啲先再買新車
咁如果出架新車出邊架會比較好 budget應該都係得100k左右

8年車 10萬咪GTI
我估車架狗肉多.最多得番7成功力

買依架預多兩萬ok既就去
想揸vw又諗住劏既不如再買舊啲
新車既睇你自己喜好啦
只係聽fd講vw出新車個保養plan幾好

dsg 差唔多10萬公里到會開始出事

3手 過十萬里 50K 都比多佢 試車果陣個波箱有問題就唔好買

除非你興趣係整車

8年 10萬km MK6
細執? 放心啦唔會多

因為係大修

記得上架

新手試mk5啦 抵玩啲

唔該上面各位巴打，咁我都係考慮下2萬左右買架mk5 揸到劏算 操熟啲手車先買新年份啲

睇得12年不如上13年mk7啦，唔爭得多錢又新一個款
新手1.4都夠玩

準備換波箱, 波腦
盛惠3皮

直接Mk7

2020仲買6代

操車就咪出gti

GTi MK6用EA888偈 輕鬆Stage上250whp+
加埋DSG波箱 要快真係好易
係多嘢整呢下麻煩

BTW唔着牛幾慳油

換燈呀師兄

...你完全唔打算整？ 咁可能下個月就劏

有諗住整呀，買架兩萬返黎預兩萬左右再執

mk7 都15k

真心唔明點解一個新手要特登買架2皮嘅車再拎2皮去整

問題唔係整嗰2皮

如果一炮過大修2皮可以保證一兩年內無憂，咁冇問題

最慘係你唔知上手點玩架車

如果佢有跟足保養，有小問題就即執，咁OK

但係呢類人只佔極少數

香港啲車主最大問題就係鍾意無視啲小問題

「喺~ 呢啲嘢，唔整住都得啦，邊架車冇少少吖」「咩夠期呀，行得咁少，唔洗換住啦 」

可以肯定，你整完2皮之後都係會繼續有新問題浮現

你又唔熟，煩都煩死

搭單問下
5蚊港紙買2010 gti 棍波全原裝行左140k miles係咪有好多嘢要執屌唔過

1.4啊師兄 GT版咪一樣快得起
如果咁堅持GTI就搵架低咪啲嘅6代，6-7咪都可以接受

起碼執5萬

連登仔:5年打後vag車波箱整撚死你
又唔洗買

上帝我願意用廢清條命換返個波箱

但係隻乾7真係好驚佢出事
28car睇宜家15年120k 但係已經過咗保 驚揸佢年幾個波箱就收皮

都啱嘅 始終gti都係牛肺車
都係等8代出咗再睇下點先算

我個friend 架 gti 19萬幾 km
龍翔行百一二, 部車勁精神..
粗咪同架車健唔健康係無關系既

我問過親戚都話其實都係睇手神 有啲真係正常保養嘅話廿萬先開始壞嘅都有，唔好彩嘅真係5萬都可以壞
不過最大concern反而唔係波箱問題 係漏水漏油冷氣方面 如果真係要大執其實都除時幾皮
不過上面巴打都講得啱，新手買架2皮執2皮真係幾無謂，所以都重新考慮下先

唔係長揸可以考慮golf 1.4 mk6 最好搵d換左波腦 /波箱
試清楚波箱無chok先落訂

點解要強調龍翔百一二
DSG係低速易死，你冇塞過車係冇咁大鑊
GTi仲要係濕式

7代濕7聽聞已經冇乜穫氣
睇你揸幾耐，操車嘅寧願攞3萬買部6代1.4操一排放左去仲有機會有人接
8代都出左，5代GTI仲要高咪真係等劏，仲攞2皮整佢咩

要買平車係咁嫁啦，2萬蚊一係舊一係質素唔好，一係又舊又質素唔好

睇吓有冇朋友識車幫吓眼，上手有冇做好保養一睇就知

一係就買新啲嘅車

2蚊部車
除左corolla 121, echo 仔買番黎消耗品全換
咁就屌得過.揸到甩手拎番2蚊

呢盞燈真係架架都會著鳩住

我換左燈就沒左啦 小事

順便問下13 scirocco 8萬幾咪如果冇換過波箱係咪都易出事?

連登標準答案: VW? 準備定錢大執啦

[member]濕六好過乾七喎你曲定直呀清/member]

呢個真呀就算玩到湯 仲收得番幾千蚊
呢D先係真腳車

但係呢啲車個樣都唔係好啱我想選擇嘅車
我睇咁多架都係想揀返hatchback車

一定要低咪，貴少少都買低咪，過十萬千祈唔好買，6代未夠十萬咪無野整，過十萬整撚死

yaris
預算有限就睇餸食飯

你撰gti係驚波箱定要力？
同budget買最新既1.4好似抵玩啲

二手買vw?
整到傻
識幾個都要整
有個整左十皮

IS250 無咩野整
個樣靚仔隔音好

屌 燈膽果盞燈真係長著咁濟

想問下09年1.4 TSI golf mk6個泊車手制係咩位置？之前試車搵左陣都好似唔見有